雙方似並行直線

從交叉角度相遇
曾經交錯但離去後不會再遇

你真係好鐘意呢首歌

叫春only